溏心風雲3(10)

溏心風雲3(10)

收皮啦阿rain
開賭有幾邪惡呀

開賭又關你事

收皮啦圍家

Mr Mourinho

咁都估到開賭

開賭真係長勝

成個女人咁

魔連奴
不如叫c.ronaldo啦

黃家真係好撚垃圾

求脆魚J圖

摩佬

佢地幾時好返？

摩連奴

signal明明做盲俠啲戲好掂，呢套

開賭關你撚事咩

on9 思想...

佢兩個點解仲可以咁frd

咁都有計傾

詹詹仲會唔會出場？

又潑奶茶，每一個宣傳活動都要潑一次

成套野得bosoc呢part好睇
前面果d

欲言又止都好睇(

水黎

係lor, 完全兩個level

盲俠佢發揮得好好

大結局嗰晚一定又潑

黃家好似局外人咁,講是非渡日

無計
唐心3根本就係垃圾
劇本垃圾 人幾勁都無用

以愛嗰幾幕都好睇喎

都好 預左BBQ 唔洗驚啲人玻璃心

諗宣傳嗰個係咪on9 可能潑奶茶嗰幕係有noise但次次宣傳都要潑成班小丑咁

Signal 而家係咁chok住做戲好柒

最憎賭,又馬會賭兩手

俾以愛脆魚用腳夾撚

夾份一齊玩咪得

咁搵唐文龍陳敏之出黎欲言又止仲好啦

原來係最後輸豬隊友

陰佢
探監見

阿九輸隊友真係慘

阿撚爆比夏雨知

adam想食埋跛co

許家兄弟都無威過.... 真係垃圾角色

攪賭真係必勝

講得咁大聲，通哂天喇！

睇上期六合彩就知

好，alan坐低爆料

係，賭仔

有錢只會越有錢

rain同alan終於有情人終成眷屬

兩個60路係到搞gay

慈善步行le d真心on9

死狗會見錢多就跳期

呀rain個肚腩大到

啊九忽熱變蠢
無啦啦咁信Adam

搞賭咁好做都唔做
智障

又唔係販毒

下乳懶正義個樣好難頂

on9

有請小鳳姐

真係攪屎棍

廢老

大獲

仲要跌得咁ON9. 唔係俾人推. 係自己俾隻門彈走

根本就係佢自己

又撞到性無能

咁就爆缸

自己仆街

自己仆街唔好賴

又半蛀頭獎

yumiko應該台底掃緊波斯高所以走唔到

on9自己kick親

性無能

嘉欣

嘉欣bb

阿9

著埋情侶裝

上次海灘仆完，依家又仆

開完記招先問候... 阻人發達

快死啦

on9火姐
怪啊九

有性慾

佢仆親關阿9咩事

成日都覺得首歌有中文版咁

乜一個人見過首富就可以做就做?

自己仆行咪怪人啦

係

死廢老

無做錯

有冇人覺得ck個句我真係火都黎好煩

究竟bosco由細到大食左幾多次死猫

個保安係唔係咪夏雨推死左？
訓係地下咁耐唔識起身

有良心同冇
冇話岩錯既...

有個目標咁

撞到條頸 但係包住個頭

扮傷請番幾個月病假

我真係火都黎呀

用蝴蝶效應死都要賴啊九

呀rain同呀九一樣性無能咁就好睇

咁你都睇到

其實講依句對白 自己唔覺7咩

on9 logic
阿9唔搞賭
正爸唔會衝入去

之前佢同波友入馬場買馬

人地脆魚都有關心下bosco發生過咩事，
你黃家話同佢係一家人又做過乜？

腳交就正

上次佢害到阿九差啲癱，又搞到佢性無能，宜家係報應

山頂果幕淫撚到...

黃家許家咁on9都咁有錢

正爸自己on9 就賴人？

其實講真啊九根本冇問題

現實生意根本一定錢行先 講良心哂氣啦

夏雨角色on9 現實人又係on9

一個靠老婆嘅後台；一個靠伯爺打落嘅江山。

套劇個個都on9

波士高個角色carry成套劇 係最貼近現實嘅人

支持夏雨伶視帝

但佢吞咗家昌旺

個家人on9 抵比人吞啦下話

同埋咪話會保證呢幾年會賺錢

我覺得成日要還恩呢part就係on9, 堅持唔搞賭都唔算，有d人的確覺得搞賭係搞到人傾家盪產，況且佢本身都咁有錢，都可以揀自己鐘意果樣黎做。

後面有一集再解釋點解rain咁憎人搞賭。

老實講其實佢冇錯 係tbb on9

做生意唔賺到最盡唔好做不如

佢憎佢事 唔好阻人加埋自己又話做生意要有品先on9

TVB本身都出名人工低刻薄啦

屌你老味幾百億上落
你一句唔鐘意要stop晒

btw阿rain仆低果兩場都笑到我仆街

咁我日日上網打bill gate

佢唔係娶咗火都黎宜家仲喺深水埗沖緊奶茶咋 係死廢老初頭呑咗間地產 依家憑咩理人做咩生意

根本係正爸自己吞咗佢老婆外家間地產公司在先
間地產公司阿九本來就有份
吞完仲當成間公司係自己嘅

呀九都話借家昌旺黎上位 第時會自組公司加還返比佢地 你話到時唔還走數就仆街仔姐
依家係過程就吊尻人 tbb可唔可以比次反派贏架
Bosco黎講呢套算有人性過幕後玩家啦 睇落又唔心寒

但佢整臭間公司個朵先比返我地呀rain

咁又點

有錢賺 顧咩朵

根本係冇錯 借上位得黎仲要係包有錢賺啵

做得生意錢行頭

冇錯啦根本冇話反唔反

成件事冇問題係根本

同埋佢前期都好大功勞，合資果啲計都係佢諗

抵死

三寶做醫生

換左人做醫生

張穎康做返茄厘啡

范根都要客串

食屎啦,圍家

王浩信個頭好型 點gel

老撚土配樂

佢係得呢個髮型先型

完全唔明bosco有咩錯 黃家咁撚On9

咪撚輸呀阿九你

bosco好型

米雪咁集其實都幾少戲份

仲話咩以愛圍家
阿爺點死 依家先知

買起哂全世界囉有錢佬

可能因為要還show所以老臨都要做

呢套野on9 到。一句唔鐘意有陰影就阻人發達

都係想賺過千億比圍家

以愛好靚

琪琪粒墨好淫

琪琪

rip

做咩唔噤鐘

牙rain

搖出視帝來

演技爆發

搵人整gif

咁都唔死 去死啦仆街阻人發達食屎狗

禁左，醫生無咁快來到姐

阿海

撞撚左邪

笑死我

于洋八點半做村醫屌西醫無用
依家

邊個影帝識搖得咁好

8:30 中醫,9:30 西醫

好似鯉魚王

訓係床上面要咁震法都幾考體能

剛剛果下好想笑

平安谷個大夫

演技

視帝級先做到

rain 咁老條腰仲咁掂

會唔會係比CK姐坐緊就黎坐爆

頒獎禮入圍cut返頭先搖果段

琪琪係我嘅

係喎，點解西醫唔搵返個靚仔御用醫生

好老套.. 又係買夠51% 之後係董事會踢門個d

關家姐

點解Signal Wong 好似無限金錢咁

床震

係到狂講正能量好黑人憎

歌詞當對白

波斯高想高價賣晒啲股票自己開檔野
同埋許旺啲錢已經轉左出去佢私人公司

應該之前d xyz出晒黎借錢佢地

好尷尬。。。

籌旗

好尷尬呀屌你

聽到都打冷震

有戲出

犯駁就真啦

2個拍埋真係跛co 型好多

係嘅

加埋蔣志光1 %...一定係咁

視帝冇懸念了

重有水水既股票

係咪又係靠汪牙蛆？

唔係 係靠水水

許二少變左小跟班

邊個係水水v？

好似創世紀咁汪明荃郭峰互片

之前大手買股票狙擊許旺個個

原來水水條線係到用

好靚

又丁琪琪

咩名

琪琪幾pure

訓底都識做戲

紀沛都係我嘅

粒墨巧正

咁快升到大學
之前連二次方程都唔識

d戲好垃圾wo條女

中學做drama咩

淇淇

琪琪好正

雖然戲屎 但真心靚女

把聲升高左幾度

粒墨

而家已經好正
太perfect反而唔好

個時唔係兩年前既事咩

咁我屌埋你果份好冇？

琪琪 知唔知人地唔鐘意好人架

把聲好撚chok

真

唔係你個死女包想食腸要走埋睇住你

時間線好似已經過左幾年

把聲呻吟一定好撚正

琪琪係唱歌嘅

阿海好狗, 用侄女溝女

敏G心諗:琪琪你d戲好撚屎

真係好似drama

琪琪啲戲 又背

搞笑既係全家人都叫唔醒牙rain
恩公叫就醒
Hehe

好想lam佢粒默

唔記得中間冇左兩年

nice assist

起水啦

可以包容下既人地處女作咋

十成十臭雞啦不了

埋單

淇淇之前唔係唔太講嘢㗎咩

去做交換生應該都係去一年半載啫
講到以後唔返黎咁

以愛換個唔係咁mk既人做就正

臭雞

咁突然有意思

陳敏之呢個look 好似之前陳嘉桓

小妹咁諗係咪好自私啊

交換生都要陪

一定係咁啦
bosco咁醒千算萬算拎到間公司
但係就算唔到兩邊股數咁接近好易比人反cup

以愛又有得扑野了

幾好呀

敏之真係臭雞

秦檜係TVB做閒角

以愛揾阿海埋單

揾人埋單

處女

淇淇話佢會長住

琪琪 2016超級女聲

tvb d 記者會成撚日都閃燈

現實邊會咁

Search 完 O左

幫你搵咁多錢仲想點

陳敏之心諗： 屌

罷免董事要開股東大會

點解bosco唔自己吸納

7到喊

d小股東有錢賺話之你訓多次

22歲pure靚女

屌你班股東又會唔理盈利
一齊為左守住你家業而投票

可以咁投ga咩

做千億女婿都叫埋單

咁都得應該一早罷免左李澤楷啦

黃龍德呢?

睇到如撚忟

完全係蝗樣

條仔係邊個

係既話應該一早罷免左李澤楷啦

黃脆魚變節？

幫你搵錢重要阻住垃圾

睇到好忟

本身都有錢

冇棄權簡的

出唔起錢遁出咀遁

波士高完全唔覺意外咁

咁樣輸

ceo咁易罷免到

計股份比率投

可以投票就踢走咁駛乜市場吸納股票？

上市公司可以即場投票就代表全部股東意向？

果d小股東應該小到唔小

跟持股量投票

劇情開始趕收工

一野揸撚爆火姐個波

Bosco真係好型好好戲

頭先個shot，好無奈咁望一望點頭，但又真係feel到佢感情

如果俾琪琪做，一定好撚嬲皺起晒眉頭咁

無知一問，咁其實配股比自己友有咩用？

搞賭咪搞賭
又要做埋d懶係正義野

大快人心

on9 支持跛co

幾分鍾罷免到
咁之前洗乜打官司?

點解佢地唔覺自己害到阿九變成咁

同問

可惡啊~

跛co係我男神

真係垃圾 有強姦冇局賭 自己大佬戇鳩賭性大就賴賭場

之前唔夠股份，咪要打份協議書無效lor

因禍得福,呢著好靚,首尾呼應返之前水水姨搞既野

屌你.阻人發達, 有賭牌再起幾十間學校又點話呀

bosco型能到

佢兩個d關係好特別

好襯架拉利

陣間家晶旺就比人食左
低能仔

水煮魚e

股東唔係應該支持投賭牌咩

有d似酒店風雲馬德鐘同唱k feel

paul遮

劇情老撚土

醒啦

之前關菊英首攻心計都好高質

跛co幾型

許業行全家仆街了

bosoc會唔會太型

控制董事局

好悶... 個個對白交代

同波士高呢種人做敵人其實幾好，識英雄重英雄咁，唔會話感情用事發爛渣

有戲

心都寒埋岩岩果下

咁就冇左幾百億生意 廢老都係返去沖奶茶啦

型撚到

點解唔一早收夠51%，真係好撚嬲

Bosco係咪同翠如一齊左

蠢女人 女人真係累事
冇野搵野黎搞

波士高現實係咪屌女屌到腳仔軟
型撚到仆街

啲on9劇情

on9
罷免左bosco先係禍好唔好

佢地一家究竟拎住間公司幾多股份

tvb幾時先有d最後係所謂反派贏既劇情

劇情好老套

董事局投票係計人頭？

Bosco真係好型
但已經係最後一套

其實bosco 想點 又想做最大 但比人踢左又當無事

呀九係咪收皮架喇？

係咪今個星期大結局？

夏雨成個短笛咁

到底呀rain個頭做乜撚野

好似坐2年
出返黎同翠如結婚

阿差

表面無事姐

劇本叫做創新左架喇

幫公司搵左幾百個億仲要坐監

佢一講 姐夫搞到我性無能
圍家點會告佢

就係增加自己個股權比率
攤薄小股東股權

阿九明明唔係奸 明明佢先係受害者...

下雨報錯恩

波斯高笠水

求情

實俾人投訴到仆街

淆底

竟然係咁波士高做慈禧

Bosco同脆魚係咪扑咗

仲有件事
你老豆搞到我性無能

Rain抵死
Signal唔死都無用
得bosco係正常

想問點解係夏雨搞到佢性無能？

程至美醫生

硬到咩

呀蛆

前面無睇幾集 波士高係咩事

聖人跛co

大龍生係boss

比牙rain 搞到佢凌家絕子絕孫

呀蛆有咩用

已凹水

點解係最後既

廿點都冇都搞奧海城

bosco無啦啦性無能又要坐監
幫公司搵左幾百億冇人多謝佢
真係慘

個喊樣

其實羅樂林先係奸角囉

其實火姐應該要嬲自己老公搞到凌家絕後

唔同tvb續約

明明已經近結局，但都無咩劇力

離巢

唔續tvb

因為搞黑社會條女

比人綁架

個正媽正爸去左求個黑社會，個黑社會應承放番佢

但正爸話要比個教訓佢，遲少少先放

點知佢自己偷走，發生意外，然後下半身暫時郁唔到，之後好番，但性無能

期間佢知道係正爸下令遲d先放佢，令到佢發生意外

廢老一講錢就出事

咁就輸鳩咗
幕後玩家嗰陣都識揾黑社會打下人吖

廢老返去沖奶茶啦 都唔係做大事既

得罪d有錢人
如何自保?
我係阿九唯有搵共產黨求救

如果火姐老豆在生真係打撚死個女啦
搞到個孻仔性無能又坐監

結局應該係bosco坐監
坐完出黎,正爸又醒返,BBQ ending/一齊係茶記開飯

呢幾段戲都幾好

屌 我男神唔好走

呢套bosco真係講唔上奸角 起碼仲有良知 只係手段急進左少少 同幕後玩家差好撚多個level

唔講都唔知就結局
同之前830差咁遠

之前除咗以愛扑嘢外
都唔知拍咗啲乜

上左市... 都無咩作為, 係沖奶茶比阿燃飲

爭家產一集就完

真係幕後玩家個bosco
Kyle個下場應該慘過陸永

創世紀好睇好多，再創世紀都怕係伏

個套6永點
唔記得左

呃陸永佢生愛滋,搞到心灰意冷跳樓死

賤到仆街

bosco 叫隻愛滋雞同6永上床, 有無中愛滋就唔記得
6永被迫到自殺...

套嘢零張力，衰過啲阿嬸係地鐵鬧口交
快啲收檔啦

不舉啫 唔係絕育喎

不育

好似天地豪情既張家輝咁

面子要緊

溏心風雲

又係劇情大暴走求其趕收工咁

實走啦
TVB製作越來越慳皮兼求其
加上bosco 係大陸有市場
大陸冇市場既先焗留TVB啫

套劇應該叫咸濕風暴
Bosco 唐文龍都係因為衰咸濕先搞到性無能同埋家變同埋份工都冇埋

TVB而家幾乎冇人識寫劇本
好心就外聘編劇幫手好過搵咩大明星黎拍重好啦

伏硬啦
大陸資金
肯定歌頌中共粉飾太平
有唐立言拍都冇用
仲要卡士弱

暴乜撚嘢走 完全無高潮位 劇力仲差過幕後玩家

有無阿rain訓係醫院，個頭彈下彈下既gif

圍家好撚仆街, 做假數都比返錢你, 又唔係偷
咁都要害阿九

拗底求饒

都唔係圍家出賣佢

牙9

頂你搞大佬條女冇負任架真係

一早講咪好 就算講左都係得屋企人知姐

Signal明明受軟
Bosco俾硬佢

個個都仆街到

係個大富豪收賣許二少條靚

Signal d 戲好屎

屌你老母食女洗唔撚洗查人身世 起佢低

佢都要顧返最後D面子..
佢如果好慘咁講其實一定WORK

憑呢幕夠攞視帝

波士高唔嬲阿rain真係好大量

鬼知條女咩料咩，同埋本身條女都閪痕啦

脆魚視后

Signal wong 岩岩個樣唔知以為仲拍緊踩過界

坐咗上去都搞唔到

冇睇幾集. 翠魚知佢扯唔起未?

知

可以玩玩具架

脆魚用腳幫佢起機

黑鳩

翠如開心到

玉莖重生

唔駛凍冰冰

即刻唔想要個賭牌

唔關你事

1秒睇完咁撚長email

脆魚好淫

蕭正楠肯定激死

鐘意有得爽

都唔係用係你到

佢好撚淫
成日色誘Bosco

趕埋尾連睇電郵都要咁

用家點會唔關事

真人都係？

人地幫人搵百億
識睇英文最關鍵幾粒字都唔出奇啦

神經線傷左都有得醫咁勁

俾個藉口佢變返好人

有錢乜病都有得醫
愛滋病都有
所以口木有錢人係咁搞女人

識扯旗就係好人？

佢係因為扯唔到先變到咁
扯得返咪變返好

總之個結局好撚爛

GAY

愛的呼喚

好hehe

alan

除鞋

條撚就係主線

點解奶茶王同阿倫突然間咁friend 既

遲d bosco認錯果場戲好好笑

一向都唔錯既

真正用下體諗嘢

又廢老阻人發達

莊思敏做呢啲閪角色真係一流

我都睇左，好尷尬

個女人

莊思呢d臭真係入型入格

關咩事

7到

alan做咁忠直角色晒咗d演技

大把人爭住開賭場
點會有人嫌棄
TVB點解要大力抹黑開賭既人

成班揾嘢賴
就賴賭牌

賭牌令奶茶佬訓醫院

波圖 吹咁大

馬賽對波圖.jpg

做返自己啫

又地震...

發火個下d邪氣滲晒出黎

好多演員都浪費左

係囉佢咁奸

坐監gel頭

咁都唔喺震央入面 天冇眼

唔係個個都錢字行先既...

好悶

開賭有咩問題
香港政府都開賭啦

又出番水

香香

黃浩信啲戲真係...

成套野咁爛，有邊個唔浪費

係冇問題

香香囉

Bosco 翠如 香香

咁有啲人黃毒賭都覺得唔應該掂

其實係, 而且真係賺硬

香港好cute

阿rain 真正既視帝級唔會比爛劇本埋沒

去睇下佢死未就得

地產霸權好正義

咁毒真係唔應該喎

黃同賭我覺得ok

媽咪... 我出晒水

要埋單了

臭G

米記見人地而家ceo就ok

咪同香香埋單啦

仆街搵人埋單

米雪都幾仆街

香香好撚淫
明明想食Kyle 又要扮
佢老母一定知波士co 幫家昌旺搵百億
開始進攻黃家

米雪都係啦，成套劇都淡淡然

第二次賣女

不嬲睇唔起奶茶佬一家

仆街米記

而我不知道....

之前就「我都係為許家」

而家就 「你都有自己既生活」

發財立品現實真係...

同首富鬥

比人中岀左咁多次仲要搵人埋單

扯得番？？

好番哂

即係已經用過

呢樣真係好賤
難為香香明明可以同訊號開始先都唔得

米雪今輯d戲份勁少

射咗未?

思琪姐想打米雪
波士高阻止 果幕出左未？

起歌

咩劇情。。。單一條路行

如果答唔係
會多條咩罪

未

On9 signal wong

首富篤

點解無左家昌旺，波士高都有錢繼續搞賭牌？

香香成日播個首英文歌叫咩名
幾好聽

no 首富

陳敏之似女一就真

基本上無懸念

救唔到 要坐

但係咪cut左

仲有一幕以愛摑阿nic係咪無出過

米雪呢嗰角色冇乜發揮，仆街但寫得唔入肉

胡琳就有

未睇過唔知

之前睇片頭法庭門口果幕，我以為係許家vs黃家，點知原來許家只係食花生

無計喇，得罪首富。

求其搵一個人做，都可以應付倒個角色，唔洗米雪

都話現實真係夏雨咁搞生意
佢充其量係個茶餐廳老闆仔

但又唔可以話套野唔現實...
因為套野入面條友係靠佢老婆 舅仔間地產公司發達 靠地產發達
佢on99 唔緊要 食拖鞋飯就夠

仲有條友無理過
間地產公司邊個係繼承人 間野bosco架
一味食左佢外父間公司 之後話係要姓黃既繼承
仲義正詞嚴
呢到又係仆街到非常貼地

之前以為恩公係大奸角
波士高變節做無間道

應該係trailer 同劇情唔同左

消失了

有錢佬

結局都睇埋
好爛呀

你老公做錯左又有無承擔後果呀

笑死
你個女咪搞人老公
你個仔咪去左葡萄牙避世囉

其實唔明搞賭 點解係不歸路
又唔係去賭

視后比火姐就好笑

當初話要幫恩公 要攞地產公司d錢還恩
完全無諗過要問間地產公司繼承人
係火姐知道間野佢細佬既 走去問一問bosco

夏雨實際上扮豬食老虎

純粹為了討好中國市場，見首一、兩輯咁掂，無線就搵呢套來做。

米雪對腳黑到 腳板冇血咁

破壞人地家庭

兩家都痴撚線

好on9

邊個爆料？

咁佢地一開始認定咗搞賭係十惡不赦
要有呢個前提先

覺唔覺黃家許家屋企電子門d聲太明顯

本身無期望，所以無咩所謂

好想狙擊波斯高個股

風趣首富

關乜事 講真 又無人指住支槍迫班賭徒賭
佢唔搞賭 都有其他人搞

佢一話我無縱以愛咩
就諗起佢之前係街叫佢做雞叫死嗰幕

葉天

有強姦冇局賭 好心唔好成日妖魔化博彩業

點解adam個律師話有得打

菊花俾人狙擊

同埋做莊基本上穩賺 唔明點不歸路

唔知以為搞販毒

余於股壇數十載......

喂我叫你食野呀

如果大佬係羅樂林 幾正

敏之做得最好

Adam連自己公司條數都有改咩,我以為佢淨係幫家昌旺改

我係為正義而戰既

莊思敏真係好樣衰

成套野的劇情都係所有人做on9 野出事...

律師唔氹你打點賺錢

只係片花，吸引人注意。
更何況，飛紙仔對無線來說，好平常。

套野完全無大結局既feel

難得的好人

咪就係 佢用夏雨間公司搞賭就話姐
依家比人踢出嚟 自己搞 唔明咩不歸路

人地東華主席
唔睇僧面都睇佛面

搞個賭牌好似搞佢全家咁

CK妹

如果唔傾埋個牌
真係白做...條數

火姐logic
搞賭係十惡不赦->阿九係佢親人->所以唔可以畀佢搞賭

王浩信高撚到

黃宗澤好能型

黃家咁有骨氣唔好要d錢啦

牙蛆發火

得罪阿jer

汪明荃近呢兩套都做有錢老女人

野蠻奶奶組合

唔知點解諗起野蠻奶奶

睇唔明 即係點

好劇+自然過其他人....

囧囧

冇端端畀人玩上台

老老實實，幾有氣場，係真係幾好戲既

做戲咁做 橫掂都係坐 屌番佢老母啦 邊個告發先有咩關係

火姐同羅樂林扑過

有錢老女人，本色出演

搞得掂security問題既話，根本搞賭係賺到笑

阿Rain同阿姐有路

阿姐呢兩套客串下幾有感染力

杏兒

阿九見唔夠能力去爭取賭牌，於是借傳媒力量令阿姐幫佢，點知玩出火。

似創世紀

呢套嘢搵佢做都係無謂
誇世代就真係做到隱藏角色個feel

聽日開始，中午重播

點解阿姐會知bosco放料

那年花開做得好差

重播左啦 今日做左第一集

反正都坐
搞埋個老虎仔

個病又醫番好，大把世界啦

受過傷
先知道要堅強架麻

根本囧囧只可以拍戲劇

汪牙蛆點醒波斯高

本身對套野有d期望，但胡杏兒個角色完全係趕客，棄左劇

喜劇

阿蛆隻腳又幾白

汪牙蛆啲戲好過CK妹

八婆+痴女... 孫儷正好多

bosco

以前人地唔知先俾佢搞到姐
人地有權有勢 搞條撚咩 遲下仲要坐

佢做下呢啲咪幾好，華麗轉身果啲就不了

人老左睇化左
放底執著先係另一片天

阿姐間中客串一兩集又幾好

D大粒一句「我放下」，下面成班細即刻無野撈

來啦來啦

阿蛆短短幾分鐘已經屈晒d花旦機

現實出到黎邊會有阿姐呢d咁好前輩點醒你

眼淚呢

阿九坐完監
出黎 做股神都得啦
反正有實力

最尷尬既一幕來了

哇 佢做咩野

繼k歌之王之後神級演繹

真係好尷尬

到底佢做咩

好撚不情願咁

痴撚線 垃圾

剛剛一刻已經超越視帝Rain

你地又有無當過bosco係一家人

姐弟丼

如果煎pan做波斯高個角色

好尷尬

有幸睇到呢度陰陽眼個post

呢場戲好尷尬好老土

係咪真係扮嘢

其實佢做左咩錯事呢？

係咪超越到taxi陳？

同盟

Bosco依度啲戲

波士高冇錯

波士高唔識喊

busquet

拉開
已經好番哂出左院

仲衰
呢場bosco算做得幾有質

真係無

好膠

喊戲唔掂

雖然好尷尬
但係覺得bosco做得好真

Taxi陳做得好過佢

而家個劇力係頭幾集就應該要有，但實情係聽日就大結局

CK演技

講講下啲表情又幾似

其實佢搶賭牌係有咩苦衷

笑到我

好難頂

no u turn

bosco冇錯
錯既係世界

戲屎到同翠如有得比。。。。

痴撚線, 啲劇情老土到一個點

我屌... 阿九之前性無能. 你地唔知... 不知幾委屈

開頭喊果幾下係有細路仔做錯野想返轉頭feel
跟住就

錯在 有豬隊友 做假數

好似中央台播犯人認錯

根本rain 2公婆淨係當佢地1家4口係屋企人，公仔箱祥仔果啲佢死佢事

處心積累謀左圍家d股票算唔算

你知咪得

笑到肚痛

翠如演技大爆發

呢段

脆薯又黎尷尬演技

脆魚

唔好啦 脆魚喎

無啦啦突然喊，點演呀

投賭牌其實又有咩問題
係夏雨唔鍾意咋嘛

睇完bosco發揮要睇脆魚屎戲

佢自己都有份造

翠如做乜鳩

一↑↑↑↑↑定無事

脆魚就殺人

點解脆魚把聲好似鍊住喉嚨講野咁

煙剷又用返
上次潛行演技

last呢一節尷尬到

入冊前,瘋狂中出

把聲

打冷震

救命，輪到脆魚鬥戲屎

炸魚又黎

combo兩段膠戲

嘩 佢地兩個一前一後鬥尷尬咩

翠如又係果個表情

好尷尬呀

佢演技屌打好多人啦

阿姐雖然憎佢前夫，但都唔會玩到咁低莊。
再加上，阿九個名響哂天，串佢前夫，係人都知邊個放料。

佢谷眼淚谷到隻眼對焦唔到 有幾下都好似盲人

你唔咁啦。。。

嘩屌 假撚到

脆魚D戲真係搞唔掂

睇完CK姐同BOSCO 場喊戲 要食屎

bosco應該對自己嘅演技好有信心

陳敏之唐文龍算唔算

屌 仲尷尬過上一幕

脆魚做咁耐都係呢啲鳩屎演技

屌 救命呀

笑撚死

你唔好咁啦！！！

黃翠如齣齣都係咁嘅。。齣齣都有呢幕

跛co

agger,演得出欲哭無淚
唔通要喊到鼻涕飛埋出黎咩

bosco果段導演咁都過？

妖 黃翠如好煩

我這樣討厭

脆魚一喊真係唔撚掂

仲以為阿rain會彈起身 講d on9野

其實signal d戲算唔算好？

波士高好靚仔

屍變咩

點解要咁高音

佢把聲都唔知想點

咩都唔撚掂啦

快d完啦 睇到好尷尬

使徒行者對住樂少又係咁

翠如都得啦屌

喊戲真係唔得
波比上個禮拜大結局
回到過去見老豆果段
帶住坤狗都完勝

佢搶賭牌係咪有咩苦衷

我唔認為波士高有錯

入冊都唔洗鏟清

呢段又係on9，為左快人一步公怖所以做數

翠如乜戲都係呢個忍屎樣

彈起身 之後講你個仆街 彈番落去 無限loop

包書膠好返未

就地正法

扯得番？

一醫好即刻用

個導演問題，由波士高離開汪明荃到病房，如果中間加插番d回憶片段，拍出黎已經無咁兀突。而家係太突然要佢喊。

臨別q...
但原來未好番哂呢

快鏡
做乜撚野，笑到收唔到聲

快鏡搞野係咩事啊

有反應？

屌. 乜撚野事. 打車輪都快播. 好好笑

快鏡好7

快鏡快得好有喜感

快鏡係咩事

較左快鏡？

快鏡

黃翠如啲戲好撚垃圾
套套都係咁
雪撚左佢啦屌

監前Q

我以為自己電視有問題

adam好慘

唔知點解上網睇個陣好感動

個快鏡想點

許二少個樣

好睇過誇世代

個快鏡有天線得得b feel

最抵死係佢

又黎老土劇情
我帶左對仔黎探你

臨輸投降有冇得輸一半

笑片咩

無扑快鏡

Bosco好靚仔
可惜有煙屎牙

翠如算唔算係tvb最快上快落既藝人
岩岩入黎果陣比網友捧到天咁
依家

係咪電影/電視史上第一次用快鏡拍扑嘢

其實有無得打

其實關菊英同阮兆祥既角色真係好撚多餘

要配d輕快交響樂

唔一早話認罪，即係玩呀二少啫

米雪

佢真係得傻大姐類角色可以做... 不過Ali都得

幫人做

米雪咁似公屋 居屋 私樓

聽日有冇手足過去踩場

花生友

傻大姐都係鍊住喉嚨講野

廿點都冇都搞新都城

Ali表情生動好多喎

做返旅遊節目咪算

最愛的人在哪裡~~~~又幾好聽
係咪張智霖?

佢之前都走甩2次，要還既

所以播片尾曲 見到佢個樣

咪係雙登仔黎囉

完全無單聲

伍富橋

比呀rain玩多次撥奶茶

唔聽廢老點=錯

上次見大王講錯左
將錯就錯

坤狗

唐文龍

唐文龍：屌你老母

屌，米雪正仆街，個女俾人三穴開發完又死老公又俾人退貨先推俾Kyle

幾時

乜水黎
仲以為張智霖

喊住笑咁講"應承我,一定要幸福呀"

有哂預謀加條仆街條款謀左圍家d股份喎

唔使驚 荷媽係大廳

係tvb先做得岀呢d

Adam可唔可以補認

焦急巨聲d人

一直串串貢，無料扮四條。
冇事冇幹就係威係勢，一奶野就係咁求人救佢。
真係抵畀阿九屌柒。

誇世代大王有度新港城講左新都城

adam: 佢痴左線.jpg

屌你老母咩，個世界最撚多就係彭兆雄，向清沂個種人嫁啦，撚有夏雨呢啲傻鳩咩

做假數

不過呢個世代犯法等唔等於錯就...

成日覺得溏心3 做撚到夏雨好蠢嘅感覺

岩岩冇睇清楚，希望佢做到個個嘜lun嘢啊你嘅表情

貧者越貧
富者越...

今輯成套野無重點散收收咁

邊幾集
想睇返

咪同誇世代差不多

係咁恩公恩公成個弱智咁

原來已經大結局
香香條臭閪見人有錢又痴返埋黎

重要好多劇都做女主角

啱啱即刻聽下。。好過鄭俊宏9倍

阿姐好戲

係米雪

夏雨咪係食拖鞋飯既仆街囉
滿口仁義仲食撚埋間公司 仲以為自己好叻 點知完全靠老婆 點會無

誇世代鳩下鳩下都話有得笑下
呢套已經數唔清有幾多尷尬位

頭先bosco果段笑撚到我肚痛

佢做主持表現好過拍劇好多

做乜都係同一個樣

閒角

咁係因為第一輯佢地係主角，所以點都要加番佢地。

重點係陳敏之唐文龍
王浩信香香
同埋bosco變太監

係豬隊友建議
本來佢想慢慢黎

得20點仲搞活動

仲有咁多人係現場

有請關家姐

揾hana唱啦

廿點都冇
搞商場show

播CD?

如果二樓成桶奶茶淋落黎就神作 起碼上5點收視

屌做乜鳩 播你就播啦

咪嘴？

全部c9

咪嘴

好撚大陣7味

阮兆祥仲高大有型過唐文龍

唔望電視以為播緊主題曲 咪嘴到

莊思曼

咁咪配合返套劇

咪嘴

但關菊英一定唔洗
係咪個商場音響唔得

點解係咪嘴

咪咀

好on9 的show

仲以為係真唱 唱得咁好 播cd咁

其實實實套野宣傳許生係紅茶幫我以為佢係開西餐廳，點知原來咩都唔係

好尬個氣氛

個mc乜水？好垃圾

許二少個look廢老到

班演員都唔想劇透仲問劇情

李浩林都唔識

又播

唐文龍都幾矮

胡琳正撚到

拖時間姐

香香個嘴唇好黑

次次呢d show都好尷尬

乜都賣關子
問嚟把春咩

李浩林麻

做左好多年tvb8頻道

我係mc既話都唔知講乜好

識黎托柒咩

要識？

跨國大牌子御用MC
喺連登仔面前都係辣殺

開新post啦屌你母

出劇其實最後禮拜睇就得